{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100599",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(대화) 마블"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で、近くの電車駅には3号線大化駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。また、未成年者は身分証明書を提出しない場合、利用が制限されることがあり、これによる払い戻しはできません。駐車は一部屋あたり1台ずつ可能で、電話で予約して払い戻しポリシーに基づいて3日前までは100%払い戻し可能で、1日前までは50%払い戻し可能ですが、当日は払い戻しできません。宿を訪問したお客様のレビューには、ほとんど社長の親切ときれいな施設に対する言及があり、駐車と位置も満足感を受けたという評価があります。しかし、一部の客室は匂いや騒音で不便かもしれないし、特定の客室には不便なパソコンやゲーム機があるというレビューもあります。しかし、多くのお客様が宿を推薦し、再び訪れる意思があることから、全般的に満足できる宿と評価されています。値段は安いですが、客室には匂いがあり、機械騒音や老朽化した施設など、様々な短所がありました。しかし、従業員は親切で雰囲気も良く、リフォームもできたと思います。リーズナブルなコストパフォーマンスで快適に滞在できる宿ですが、非喫煙者には不快な匂いがする可能性があるため、ご注意ください。駐車スペースは十分ですが、退室時には催促されることもあります。全般的には平凡な宿と評価できます。また、全客室でネットフリックスをご覧いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は3号線大化駅です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用する場合、どのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を提出しない場合、利用が制限されることがあります。この場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり1台ずつ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車の予約方法はありますか？",
            "answer": "駐車は電話で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーに基づいて、宿泊予約は3日前までは100%払い戻し可能です。1日前までは50%払い戻し可能ですが、当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは、どのような評価がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、ほとんどの方が社長の親切やきれいな施設に対して言及しており、駐車や位置にも満足感を持っていると評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "一部の客室は匂いや騒音があるかもしれず、特定の客室には不便なパソコンやゲーム機があるというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは、この宿泊施設はどう評価されていますか？",
            "answer": "多くのお客様が宿泊施設を推薦し、再び訪れる意思があることから、全般的に満足できる宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の値段はどうですか？",
            "answer": "値段は安いですが、客室には匂いがあり、機械騒音や老朽化した施設など、様々な短所があります。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応や雰囲気はどうですか？",
            "answer": "従業員は親切で雰囲気も良く、リフォームもできたと思います。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は非喫煙者にとって快適ですか？",
            "answer": "リーズナブルなコストパフォーマンスで快適に滞在できる宿ですが、非喫煙者には不快な匂いがする可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは十分ですか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは十分ですが、退室時には催促されることもあります。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスをご覧いただけますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスをご覧いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 627
    }
}